堂堂中大校長都要對警甴卑躬屈膝

有冇人可以話我知到底發生咩事

警甴對住中大校長舉橙旗
開咪叫校長立即離開
喺校長面前直接開催淚彈
對準校長方向開槍

I am fucking amused.

請更正為：
「段狗想走先，不理學生死活」

有槍有話語權 與祖國接軌

點解仲會幻想校長可以逼到佢哋做啲咩
張建宗佢哋都唔撚聽啦

其實校長都想幫手
但係無奈狗已經變左皇軍
校長都射

高十幾級既都照屌啦，更何況編制外既校長

777都要對班魔驚奶到雪雪聲

有乜咁出奇，D軍閥都係咁架啦，大學校長冇槍冇炮，呢所又唔係黃埔軍校。

連自己學校都守護唔到唔配亦冇能力做校長